[英雄聯盟] LOL S8賽事討論區 #243

SKT FALSE HOPE

完全唔覺得係LCK既對決
似LMS

前期咁多gold lead 中後期打到輸10k咁
執柒佢啦

有預感下場thal仔用達叔carry

Carry mvp

20分鐘羸7K
打到40+分鐘

ez後期切swain太耐

又真係幾似

菜鳥互啄

bangbb個樣殘到

bang ezreal

finally ad

Bang個樣好頹

唔ban galio???

lm

ban rumble 係咩事

mvp唔想贏

酒桶sup
好耐無見過

想引thal拎darius

下路

bang係咪要爆炸

個勢又輸

effort 黎料

blank竟然搶得贏

竟然重贏咗

係咪我錯覺 雖然各方面既能力黎講牙blank都好似食左屎咁

但佢d smite好似越黎越勁

bang個樣認真到

依個COMBO

無錯 係錯覺

又炸得幾靚

殘樣

搶到一次就吹奏
前兩場大把搶唔到控唔到

成日想搞鳩Faker

faker竟然輸一個閪

路西恩無壓制下 好難miss cs

等睇mundo 1打9

已贏

on9 mvp 完

Effort開得幾好

請問藍光鏡片點抹最好最乾淨?

1撞3 佢企個位本身都靚

錯頻

上兩場無睇

對上一次既記憶係RR佢都搶到rng龍

wolf

blank上去得咁撚慢

FAKER

Thal 仔真係好易比人捉到

好掛住以前馬叔叔個年代
點解比咗個fmvp 佢都要走

bang子

冇錢

effort好想要MVP

佢應該屌撚死對面2個

thal真係好廢

佢d 危機意識好差
對線又麻麻

對線廢d唔緊要
最廢係點gank都得

lck都唔知係咁提doinb做咩

faker

永遠兵線前推都未見過佢回塔位再穿三草出
多數落吓河道睇吓有冇眼清就返嚟繼續食兵

回哂塘了
不過光環仲係到
玩魔攻凱能counter pick比huni吶兒撚
比人分推控死
反而d人會去屌鳩下路玩風女魔器老鼠

band子ez

我見到酒桶啲神play
以為blank終於生性
點知原來睇錯係sup黎。。

終於贏到

bang 攞翻射手ad 嬴得咪幾好

SKT無論賽果係點
選手室都靜過圖書館

SKT win logic : Galio + Thal 小小廢 + Blank 乜都唔做 + 下路單殺make play

當下路冇優勢 加上路爆炸

小左樣 effort一定要拎開戰sup

重點係Galio

bang 個樣成個道友咁

冇行架啦SKT，轉會支持G世代同RNG好過

btw 下場派膠大戰去韓國現場睇 好撚期待

好賤 仲話係人女朋友

我大膽預計後日SKT 2:1 KT
1. KT真係SKT私家雞
2. KT最叻就係劫富濟貧,之前贏左AFS, GRF,但又可以輸出後半班
所以我估KT輸1:2都係合理既推測

Faker實比人ban galio, 根本佢而家代表英黎 輸出坦度支援都有

反而鬥士英佢做唔到solo q咁滾雪球

最重要一樣野 kt反cup比人吹奏完

到時又唔ban

Faker Galio+ + Thal=/= Darius = win25%

有信心KT被睇死時又發威

尋日同今日4點鐘既戲碼都係有睇頭...
究竟點安排賽程...

黃金時段睇jag vs bbq

lunch time 做完gym 返到公司3點3, 食埋個飯4點開波
睇兩場6點放工啱啱好

老細

睇SKT ig發現Untara琴日冇去打比賽

kt可能真係做得出 跟住5ban 泰仔牙blank

睇skt red定blue
First round skt應該ban taliyah aatrox noc/kindred/swain
red side就可以唔ban swain自己搶
結果就係kt點ban都得

睇完琴日skt仲覺得贏到kt果d真係

聽日kt ban galio 再ban埋blank d jg角
已經100% 2：0

Skt 同 kt 發生乜都唔出奇 依家faker 同bang 個態真係唔差 係Thai

上次都SKT 2:1 KT啦屌

今日有無GenG 粉

有crown咪睇

HI

KT 沒有不可能

支持KZ收皮

Gorilla 打完400場好退休啦

PRAY唔帶淨化實仆街

當ssg 打得仲proactive 過kz kz 係咪收皮la

kz呢陣點同gen g拖？

而家係咪興半坦ADC

kz

vel連adc都秒唔到

deft:ad for bait

kz 下去

galio patch back

廢撚到呢

今日會唔會又2:0

兩次團戰END GAME

gg打得幾好

crown 係咪無得再出黎打

史上最廢嘅冠軍中路

如果今日kz 輸就跌落第四

crown出黎贏左grf一場架

同GenG 拖後期

其實佢地嬴果陣差唔多條條路都係最TOP既選手

cuvee: 個人覺得s6最比人underrate既選手 佢比人counter pick都可以打爆番人轉頭(波比吊打傑西) 雖然依加回左塘 但s7果陣仲係好勁

安掌門: 食正meta 基本上bengi退左役之後佢應該係lck最後一個可以用觀念經驗壓制對面既選手

RULER&COREJJ : 超級神經刀ad+又係比人underrate既sup 兩條友癲起黎完全無人擋到

crown: 混分混到佢咁既地步都算勁 不過佢隻馬爾哈哈係有d水準 馬爾札哈要求既野佢都玩到100%成果

haru: s7終極混分仔 不過無佢ssg又可能入唔到wc

今日kz輸好似無乜機會易上番第二名

gen g對賽 成績係2:0 點都會比gen g壓住

有排都跌唔出頭6嘅

無haru好大機會唔夠分打regional

但條路會難行好多

佢地只要keep到頭三名既 咁就幾乎穩入WC 除非係AFS沖到去第2名

到時一係要佢地PLAY OFF覺醒 一係就資格賽覺醒

不過睇佢地咁既閪樣好似得番積分入wc呢條路有機

情況就好似s6 skt咁

雖然牙blank果陣廢撚到癲 但無佢係regular 撐住 skt隨時出唔到wc

不過今季haru表演都好左好多 係唔知如果出大賽會唔會又腳軟

GG拎哂D撚手角 KZ嬴既可能性係0

痴線 GENG個陣好撚靚

Q肥

Cuvee 加油

上下都就黎穿

GenG

睇黎要game3

又燈

peanut

連登帶風向好撚勁

要係果個位妹幾耐

COOL肥勁到

勁撚到

cuvee mvp

KZ

Kid Zone
又反艇

CUVEE招大留咁耐

OLD ZONE

咁又一場
早唔開等對面肥晒就開

一波輸返晒頭半個鐘既營運

新KT

GenG最強之盾個logo 由samsung去gen都係盾

GG

galio入唔到場既

cuvee 勇得濟

khan

khan mvp?

KHAN個傻仔炸埋黎TAUNT5個

一講完即刻有khan幫手入場
大個galio入黎taunt

GEN G Khan

khan神大

Khan

ON9酒桶

屌 又反cup 返on99

完

咁反cup真心笑咗

ruler:

宇宙上單又SOLO

5打3 既團戰輸撚左
戰犯係宇宙第一top???

打親GENG 都會出一個叛徒

我要睇khan 個樣呀 喂 cam 唔識做野

抵啦花生以為今次過傾鬆R到冠

KZ天敵係GenG
私家⋯

炸番入黎taunt 4個

呢下大真係笑4

你講左咁耐厭唔厭架
講到花生拍門求人收留咁

國內王

比著出CLOWN，炸CLOWN埋黎

自己隊兩個射手慢慢射死galio咪得 係要拖入黎集火

8強渣，決賽練多10世先啦

Peanut大技都冇開

睇住KZ 係度變地底泥

幫手諗今場標題

宇宙KHAN咁勁邊配合到啊

自從MSI比人打爆之後

KHAN逆天大招 一波帶走KZ!

花生鏡爪帶動節奏 KHAN大絕粉碎KZ

上年世界賽

鏡頭轉到KZ
他媽的導播也是二的

一taunt就企係度等翻歸啦
禁到個R爛都無用

我以為自己睇緊KT

邊個反應得切呀
招神大

FLY 拎左MVP

俾番khan 啦

Peanut 冇中喎有黑盾 佢臨尾仲q入去自殺

KZ世界賽都未到就跌曬watt

呢粒膠以為係KT派
結果係KZ派膠

KZ今年WC會出咩skin

係wo 咁開大都可以妹多兩下
但應該都掂唔到ruler

KZ係咪就快連幻神都做唔到

GENG 選手永遠都多一招位移

GEN G: 就算你同我都改咗名都好
我都照樣會屌打你

屌啱啱先睇到KHAN收左錢果下

繼SKT KSV後到KZ入低潮期

咁又未到低潮既
今次係KT式throw 又未到被屌打
同埋kz一向都唔係好識打samsung

喂

幻神都贏唔到叫咩幻神

GenG Khan ?

有波炸GAILO

ssg 次次都贏6vs4
ssg bang geng khan

好撚痴線
原來GENG KHAN唔止1次

巴龍紅BUFF位果個位都係佢炸

之後遠古龍又炸一次

好心玩番蒙多啦

最強聯盟既TOPIC真係好狗
「GEN vs KZ GEN巴龍團戰超神1換5 可汗酒桶一炸驚天開團！」

跟住下面有條友講
「幹，酒桶大五隻，哇操酒桶大五隻

完了，kz崩了,kz4隻 + 加里歐都被炸到怎麼玩」

真係笑撚死

榜尾大戰完全無人討論

Jin air真係唔識close game架喎

咁樣妹咗成55分鐘

屌你,竟然係tahn kench偷龍

IG 做乜鬼以家上路食晒屎

由2/7/1 到 連續兩埸打穿957

到957食屎

the shy cls 15分鐘赢50cs又單殺
打穿上路兩座塔

2100殺uzi

聽日KT vs SKT

ghost真係好廢

BBQ終於可以拎到首勝 唔使食住蛋咁打升降賽 恭喜

佢打左咁耐
世界賽殺人數第一都係佢啦

pray去世界賽仲多過uzi喎

出去造王

pray 55場 224殺
uzi 54場 279殺

呢排唔見海燈

收到風今日宅藍同海燈會出黎燈KT

有冇ching 期待咗今日私家雞大戰好耐

anyone feels excited for KT

請大家繼續笑kt私家雞

唔好支持KT呀 唔該

連燈d SKT fans 轉晒會
molamola KT

Skt
Skt
Skt

grex能否取下首勝

MUNDO已經一打三

拿拿臨2:0睇私家雞KT呀

ahq呢個陣

想睇KT 快啲完

完全係on9
三隻坦睇佢點切

唔係打幾埋都要7點先開波架咩？

VIPER玩親啲AP都好掂

1845後先翻黎啦 fix曬

VIPER憑咩學FAKER坐低

Clean到仆街

ahq幾時執笠

咁岩撞到grf

想問好耐 GRF隻SUP係咪即係韓服RK1 SINGED

係

好撚興奮

如果最後SKT輸咁咪

一陣食住牛角睇私家雞對決

Push

我會喊住返酒店 再等21號個場

大膽預測KT 2:0 SKT

SMEB

Kt 識ban galio就贏啦

SMEB 去埋SKT就補左個大窿

鋤強扶弱kt

到底KT會唔會繼續做私家雞呢

其實SKT反正都練新人
點解唔比BLOSSOM試下
差到極點也不過同BLANK差唔多

62%

62%的人都支持KT
希望燈死SKT

乜撚野事 係咪班人知撐kt就會輸先調轉投

咖哩佬mola mola

skt mola ban galio

ban哂兩隻王牌

Faker dpm咁都仲係第一

敢睇少我大skt 拎skt嚟練新人?

賽後係咪有得同選手影相?

原來無smeb

Smeb去咗邊？

kingen係新仔？

BENGI企咗喺BLANK後面
係咪有嘢教

贏左先有

FU NNEL EZ

Why no smeb?
上隻kingjer

凱肥琳

少條友派膠

睇錯 自膠

ryze

中路唔係仲有好多野揀咩 ryze??

faker要carry了

smeb???

呢個版本揀ryze會唔會未肥到已經比人打爆

本人入埋隻game

AD meta back?

未 只係開始buff 啲ad

有E仲敢FLASH

blank

牙blank又幫上

牙blank

都要試下~
扣閃都係比人笑

估唔到SMEB都要做後備

有返ad姐，都唔算ad meta嘅

好慘個上

岩啦，有頭自己收

Smeb之前有雷咩

恰新仔

,係咁恰新仔

睇黎下場smeb 要上場

KT呢個上路做乜

Semb唔會咁樣死兩次先囉

score 大

smeb呢

恰到佢冇晒自信就啱
THAL: 我當年都係咁比人強姦 今次到我強番人

FAKER自己又係度單機

faker隱型

大四隻

LCK今季D水準真係

SKT赢頭贏少少經濟但反而輸塔

Faker 單機唔出奇

佢不嬲狂洗兵

Froggen 個d選手都係
起碼兩件裝先出山

依加cait中期係咪會好撚廢？

下路女警嘛

中途加入 諗緊點解smeb 會輸比thal

點知換左人既喂

佢唔係發育型~
中後期爆死你咩?

lm睇deft隻凱特琳自爆

團未

有咁勁咩...
前期手長推塔
後期爆擊...
好難同佢打喎...

bang終於有三相可以打架

好耐無見過faker玩雷g

KT新上路

又係EFFORT條垃圾

Faker

牙THAL

跟住人地節奏黎玩

Thal個大勁到

blank 差D又病發

smeb做乜變咗後備

呢下令我諗起MMD

對中遊隊練下新人

牙thal無招技控中點打團

下遊

感覺BLANK明知SCORE係度都硬要拆, 送閃比人

KT自己都係中游咋

屌你老母呢個入場 對面冇扣過血

咁出埋rush啦屌

mata又救世

mata mvp 啦

mata真係

mata救人愈嚟愈勁

THAL哥D人走左幾秒仲撞

乜係中游咩

Mata 真係講得好啱
隻kench係唔俾班人troll

KT真係最具娛樂性既隊伍 完全估唔到嘅自爆Play

0

睇唔撚明ucal點解會落黎

求Link

呢下換線意識好強
打完路5人集中
唔使怕野區比人單捉

本身以為會cancel 點知照落

chatroom係咁同froggen say hi

不過咁樣妹 後期都係kt 佔優

咁都秒唔到？

BANG想點

gragas呢排做乜又hit返，有大Buff咩?

faker ryze 後期1打5

打後期 KT個陣勁啲喎

呢排啲Patch同hotfix已經密到跟唔到

mata 真係KT 清泉

5個圍faker

Faker盡哂力走

技能魔攻RATIO升左

FAKER 又用一個頭換一個塔

好似都係小buff? 其實一路唔知Gragas有咩突出

咁撚多火龍

呢下靚到

呢個CALL

開戰強又坦

智商壓制

iq200

打得咁撚快

KT做乜9

笑死

32分鐘唔快死得啦

火龍又無食到

300IQ call

呢個CALL不得了

私家雞

kt

雷茲個大 惡到

跌到落中下游都仲係私家雞

Kt

KT真係

SKT私家雞

kt又想做私家雞

牙thal終於靚大

難兄難弟

thal輕鬆大5個

熟悉的KT

上smeb啦on9
搵條2打6黎雷

屌奶星 skt打翻normal comp 正常咁多

faker呢兩波大
一條巴龍 一次ace 直頭贏埋

果然KT都係中遊 仲以為RR不敗好猛料

一波

KT唔夠傷

kt讓一追二啫，加油呀kt

Thal個大擊飛5個MVP

俾thal仔玩呢d開大抽獎英就o岩啦

SKT

依場MVP邊個好？
Blank faker bang都好好

D CALL應該都係FAKER CALL, FAKER 壓制
第一條火龍直接TP右邊野區食完龍開大去中路
第二個BARON CALL
第三個FAKER 大團戰
MVP點睇都係FAKER

垃圾KT唔撚睇可憐

對外一條龍 對內一條蟲

啲大廢足全場 終於開中一次End game

SKT is Back ?

最後呢下雷茲大好靚~
佢成場大都靚
BLANK都打得唔錯
最靚係巴龍CALL

下場應該讓番場再定輸贏

一早玩返雙C陣咪好
faker>=ucal
ez bang>=deft
ban埋mata隻青蛙
deft/ucal肯定中期自行爆炸

Faker make play
Bang輸出 又返黎啦

bang 正常表現啦 沒咩突出

牙PAWN同SMEB要出黎了

巴龍個下真係200IQ

KT呢個top仲廢過泰仔

牙pawn瞓陣先啦

都係柒一次姐 前面skt都係度避戰

要個射手玩法師即係玩9佢
一早拎lcn/ez 應該會好好多

KT仲話想出國比賽
SKT都打唔贏

佢都打咗好多場ez喇喎 SKT咪一樣喺下游

嬴一場又吹奏

好多時都係食完河蟹就諗住慳返隻眼
結果比ryze/爆炸果偷

駁唔到

晨早學RULER咁樣玩咪算囉
隻EZ又唔係唔見得人

呢個play關眼咩事

Bang 肥返精神好多

果個位係火龍問題

火龍引左KT過去
FAKER先開大RUSH巴龍

有眼可以雙tp去守
不過有無眼都食硬你啦

kt 有一隻藍眼 不過見到已經太遲

唔會~
KT私家雞
比咗錢唔會比隻雞強姦番轉頭GE~

你開得唔靚點上呀
仲有招衝成場好似都唔覺中幾次
你睇下cuvee同letme可以衝中幾條友

應該打到6000先藍眼下話?

小地圖見唔到特效 如果河蟹出面仲有眼位既話應該TP到既 巴龍穴隻眼見到已經比人拆左

私家雞又想俾SKT拎自信

兩隊都真心打得好

題外話﹐好幾場唔見左KKHOMA

有無人知佢係咪無做啦？

永遠skt間房都睇落好靜

同faker男朋友同bangbb影相差一步

新手比次機會

are you bangi ?

Faker隻ryze點改都咁勁
未重造玩手速連技都係痴線
到重造完打wc場場都ban佢

重造完真係唔識玩

好想同faker握手

btw 現場氣氛好到爆 勁緊張勁興奮 大家一齊叫 有機真係要試下

SKT啲無腦Fans真係好似小強咁 過一排又出返嚟

kt覺得skt想求穩食火龍
自己就諗住早先一步食左佢

前面skt分明唔想打喎
d大都係拎黎disengage多

現場skt定kt多fans

我握到影隻手比你j

邊止要手速連技，仲要每一層點壘先發揮到最大輸出都可以駕輕就熟

Thal仔同牙blank交足功課啦

skt多 差唔多3分2

有冇係鏡頭見到你

牙thal有幾波想開但開唔靚呀

最重要個幾下開中就得啦
Letme都唔係下下中

Kt 要龍 視野一定係下半部多 加埋巴龍嗰隻係藍眼 唔可以tp

所以呢2場d bp正常左咁多

因為KT有河蟹做眼就大意咗
佢地巴龍位入面一隻眼都冇
RYZE大入去KT完全見唔到
TP係守唔住
因為唔係全員有TP
而且SKT衝巴龍衝得太快

揀法師俾bang 簡直腦裝屎

食腐皮啦唯一skt fans 可以上水嘅時間都咁多野講

Mandu 一直都有幫手bp
不過spring 多數係second round

轉左好耐啦

faker笑呀

GEN KHAN第一MVP

反開同主動開差好遠

Faker笑了kt仆街了

得deft有tp

smeb

SMEB出黎恰新仔

smeb 係咪要虐殺thal 啦

Kt咁搞法真係可以解散
一年比一年差

揀darius比thal

bengi做bp

呢場算係咁架 thal無自爆就收貨啦好嗎

轉左好耐啦傻鳩

SKT已贏一半

又放Galio比Faker

直接拎galio

Galio
準備2-0了

只要THAL小小廢,JG唔做野就可以羸,輕鬆

Mata又要救世

kt醒覺左 ban faker係無撚用的

所以咪成場無屌thal囉

你估Coach話晒事咩 仲有kkoma升咗好耐喇喎

有無人覺得ucal個鼻好奇怪

唔會又pick vlad比bang掛

Bang玩吸血鬼啵

輸一場咪又換返smeb 何苦

之前faker玩藍寶睇到我r撚哂頭

幫牙thal ban darius

BAN DARIUS

又玩crown

之後賸番的英THAL同BLANK冇隻識用...
點搞

應該阿thal vlad?

即刻Pick返單Carry+pick法師俾Bang

叫頭先吹奏SKT班傻仔情何以堪

bang vlad skt

molamola

上路GG

上路技術比人COUNTER, 英又比人COUNTER

好野,又有第三場睇

仲話咩換咗人呢兩場B/P即刻正常返

睇黎thal 真係唔識凱能

當年HUNI又係揀GNAR俾KENNEN屈機

今場skt前期打唔出節奏好易收皮

等第三場先睇

ez咪幾好

kt 點輸呢場

拎ez打狗男女唔係會爆炸咩

拎左pyke先
會炸線

Blank帶風能力 vs thal自爆速度

見係SMEB就即刻唔敢做野

Blank做乜鳩呀

thal比人打到咁撚殘

水龍俾人攞咗 前期對線爆

招Q的預判差啲遠咗啲

skt fans
kt輸撚岩同你講

effort 啲Q

SMEB意識就明顯好好多

Skt想贏就6lv 4個圍死下路

ThAl

SMEB: 頭先邊個蝦我條o靚!

DEFT

deft正常發揮

deft要企出黎啦

bang:邊個笑我vlad

ez

呀deft

Deft

deft:

deft站出來了

deft子

見到deft個反應就好爽

drft

不過老實講點都死

pyke 有錢無assist

行開左
其實點做到
閃都無交咁殺左

KT

果然係電莖利物浦

Effort成場game有無拉中過人

all in 但係無人可以follow

kt真係羅賓漢

中過一次mata

um 好似真係無

smeb以為佢飛[

effort 既q

effort又唔中

effort

廢老

Score....仲要比riot解說串唔識smite

呢場好clean, 控制晒個map
skt無得輸

2hp

雖然比人counter
但thal拎左2個頭都仲係比人打到陷家產

無比人單殺算係咁

岩岩score 好似個人球咁

Score咁都唔洗死
skt d cc已經好靚

前期傷害低

SCORE好似唔係好識用扑頭佬

全部ap傷

SKT陣問題, 魔攻主要輸出,JG MID AD都係AP, 之後SCORE成堆魔防,所以秒唔到

懷疑kt要既係心理醫生多過教練

bang一早大埋應該夠

如果deft開到大技避到bang大
呢波kt就反打到
Skt無晒技

屌你老母真係雞黎

SKT下路雙水銀

兩隊都唔知喺度做乜

blank搞乜醒神咗咁多

thx 真係唔記得無留意

係咪又要睇thal比人屌打到faker開到戰為止

Ucal

3風龍

Vald + 風龍

貪招e

THAL仔個閃都幾柒

Deft明明走到

弱9智

SMEB又舉重

廢老招smite岩岩拎左去打faker?

FAKER: THANKS

比人拎埋塔tp 黎先開戰

傻西deft

2-0
Galio

bang咁快死左都仲係打得贏

邊可能 skt 3風龍 faker一定追到

kt 係咪輸夠 係咁throw

佢唔企係三角草唔走點會走唔到

DEFT: 使唔使行得咁快... 屌你地打多我對鞋咁...

點都要俾SKT有機會入PLAYOFF

覺得可以MAKE到PLAY

仲有3風龍

自爆play

感謝KT雪中送炭

直接向上=比faker夾
向下=撞blank 點走

skt肯開波靚團未

score

ＢＬＡＮＫ

on9 blank

blank 又輸on9

比score搶

BLANK

Blank點可以吹奏
上場仲話smite準左

Score

blank正常發揮

廢老都smite 贏佢

15LV重輸比13LV 自盡啦

BLANK: 睇我表演

輸2lv都贏

skt

ucal 靚大

SMEB CARRY垃圾DEFT

Smeb

BLANK又救全家

thal大一隻

BLANK CARRY

收返, 唔好意思

笑撚到仆街 咁樣比人反cup

dllm, 咁都反杯

繼續輸blank

skt=垃圾

612重輸條龍輸左場Game

打上腦,成隊沖入去窄位

sktsm

唔夠傷就咪強行追殺啦 on99

SKT有返正常表現

講句公道說話
兩隊都係黎賣笑

THAL 同BLANK 2條友 呢季打咁耐廢咁耐

skt弱智到
成場唔敢開戰
你成班狗衝加里歐再r根本秒殺

廢事2:0 咁早收工

GREX都首勝叫糊

gnar窄位都恐怖架
不過泰仔招大

開大既特朗德真係唔可以硬殺

BLANK KT第6人

KT打SKT一定有Game3

佢用左大已經？打blank個陣

SKT IS BACK

最近D酒桶炒晒車
KHAN BLANK

一smite救全家

56血畀score 咬死 smite 都無落

個位係ok
不過晒左太多技係score度
加上泰仔招大

收番,sor

無smite
q 咬死

上面巴打話無smite

上路差距

永遠都係有skt嘅比賽推得最快

4隻英都可以主動開比加里歐跳
但無人敢開

blank真係好廢

岩岩replay, smite無cd

Blank

以後pyke呢個ban可以慳翻

佛系重擊

認真 Blank係咪lck最廢jg

Score終於領悟到自己招smite要點用

SKT同KT兩隊真係專業笑匠黎

56 真係唔好彩 pyke 唔用q 幫手打兩下可能就唔會出事

係全球最廢
可惜晚晚比人屌屎眼
開心留喺skt 繼續雷

巴龍位真係唔怪得哂blank 重擊重剩56血 好準啦計得已經。呢d位真係5050。

食巴龍唔使用smite既 用q就得啦

講到最廢jg
牙Blank認第一 邊個咁爭

blank仔個大開左去邊

炸人

今場blank問題係最大
唔係重撃問題
而係諗住成日開score唔開其他人
如果bang thal effort都可以主動啲開鳩對面拖
faker隻加里歐r入場最少帶走幾件

DEFT 真係拖低哂KT水準
應該係LCK水準先啱

比人搶左巴龍果下先大到SCORE

佢贏2LV喎

成隊KT 得adc 無後備
足見deft 嘅穩定性得全隊認可

穩定地派膠

今場啲膠佢派wor

BLANK成日扮沉思苦惱咁
其實佢知唔知自己最撚雷

咪穩定囉

牙blank個樣
然後又俾bengi屌兩句

Effort隻pyke前期廢到咁都ban

要講最撚雷個個一定係牙thal先

Bang個樣

贏左又ban番pyke galio

skt deft

牙blank 56血唔可以話係失誤啦
後面大炸唔到score 先最傷 迫左skt 入死位硬追

SKT Deft

Skt deft

Skt Deft

嚇死以為skt買左deft

無直接smite 死唔係失誤都講得出
佢smite 遲落 對面就淨係得JG有機會搶到
佢早咗落smite 對面就每一個人都有機會偷到
無可能係早落smite
早smite 仲差過smite 唔出

faker血鬼

faker血鬼
我無咩信心...

暗示左D咩

Bang個黑眼圈好大

faker血鬼開戰好勁
唔比人捉爆嘅爆

faker永遠都唔會用skin

想睇佢玩ZED

等睇ucal 一打五

SKT DEFT 好似又冇咩問題

佢stream個陣都笑自己隻vlad winrate低
依個Ban pick jm9

佢隻血鬼唔係出名雷架咩

唔爭在截埋佢個人生污點

重要雷到佢自己都笑自己

bye bye skt

收皮啦 牙blank

skt bot

skt rip

Skt

btw估唔到faker會避唔到呢個q

grx隻jg咩料

死電血鬼???

係咪點錯

gg skt

skt又賣笑
牙blank可唔可以支援faker一次

THAI仔真係史上最快比人穿上路

結果faker真係炸左

skt 做返公廁

各位KT fans
DONT GET EXCITED

user name應景

BLANK 幾時GANK人先會成功

好彩唔係打BO5
讓1追3節奏黎

4打6 好波

faker玩Vlad真係得淡笑

唔好咁老定住 就到KT派膠期

一直行行企企

有乜撚野用呀BLANK
全場隱形 龍又拎唔到 咁撚鐘意FARM去玩開心農場啦屌你老母

bang招大
blank招大

ucal唔R

UCAL唔接大?

faker 慘到

ucal無接大

eucal

perfect game

kt唔自爆 skt就輸

mata個閃200iq

blank 你玩豬女好過啦
玩乜鬼綠色怪物

咁就6k lead

Smeb: 你哋慢慢

FAKER比人圍姐 唔係真係咁廢GE
反而BLANK真係帶輸3路

16分鐘6k
好難翻啦 除非又搶龍

今場如果KT都throw 真係可以解散了

Blank真係廢撚到

上季得zack玩得好,呢季連呢隻都無埋

我係FAKER就一拳打到條仆街仆街HUM家產
又好意思用個冠軍SKIN
唔係BENGI 你果年俾人屌屎忽屌死啦

723 dmg mundo?!!

438 dmg total

原本應該酒桶的
依家橡膠垃圾
吶兒 斯溫都唔撚驚

個caster笑9 Thai今晚要call老母安慰自己俾人打爆

mundo連q都唔多中

blank: 我要用冠軍skin

s6唔係牙blank worlds 都入唔到啦

Gnar同凱能真係蒙多殺手
兩隻遠程
一個天生打%
一個基傷高

skt距離放暑假又更進一步

0壓力吶兒
根本連gank都唔洗驚

所以一直企前面點

那來的自信

ban pick做得差
blank同泰仔又...

thai招大永遠係用嚟守塔回血

本來就放得暑假

Thal呢條友 上路自爆
出牙blank=打少一個
剩低三個3打7 可以點贏

牙blank早就應該走啦

SKT晒左你

casters 今個split 把口toxic 到

THAI輸60CS

faker老了

又8k

好心換走thal啦

冇計啦，先pick比人counter，counter位比左faker，但又做唔到野

thai又要call his mom

叫人搵老母

KT BLANK

佢根本可以唔使揀mundo
繼續揀翻吶兒/凱能

blank招大

係semb食太多
不過thal都係

Thai唔敢入場

THAL救世

thai仔做到少少嘢

燈得好勁
請繼續罵thal 仔

Blank咁廢都唔自己請辭
係度博亮相
諗住係skt多d人認識

都叫拖少少時間等thal黎既

牙thal

165

blank真係0作用,,

blank嘅存在=0

定推隊友去死sosad

正常打團thal頂唔到
對面咁既陣

thal 仔d 態番晒黎
skt win

kt手下留情ok?

yasuo 啲發育快到呢

s6 spring iem開始用牙blank 之後先打翻上去贏spring champ wo

嚇死

炒左牙blank啦

report jg for troll

一早就應該上smeb啦屌on9
勁到

屌 牙blank

偷龍都柒過人

blank又carry一場

SMEB勁撚到

只能怪faker 同bang 唔carry

虛火黎呀CHING
放眼現在

kt都算唔話得

差d出事
Kt既巴龍處理都係麻麻

smeb Q下蒙多就冇格血

個jg 唔幫gank
壓制發育仲點carry

牙blank以為偷龍好易

smeb 28mins 350cs

E ff ort

game3 撚狗

SKT準備保級

牙deft 一定好想贏
係咁洗泉

Smeb撚狗咁撚

比個MVP BLANK啦

SKT上野廢就不定
但faker玩血鬼真係on99

skt bye

只能怪game2 輸自己on9

mata 唔想同deft 擊掌咁

咁又唔好咁講
Faker bang子都係

佢遲半秒落就搶到
Smeb天生無重擊

幾時可以炒撚左blank佢

bang眼紅紅???

smeb點回塘都屌打kxxxx

blank 個樣

贏輸都靜到仆街

最多話佢carry唔到姐
未到on99掛

bang 同 faker好撚慘

game2咁都贏唔到，blank巴龍果下，thai仔拍一個

壓上去咪仲死
佢mundo起碼冇死
睇下中就知

blank勁就唔勁嫁啦
但至少有lck中游水準
佢最近啲前期gank同小龍控制算係lck top3
上場好明顯係佢開得唔夠果斷
但thal bang effort同樣係有能力開戰而無主動開

pretty damn low

其實佢係咪唔知佢隻札克個skin係鳩返黎

score 單獨MVP

又唔見其他隊咁 晒9氣

game2最後牙blank 炸唔到score

對面SKT都有個MVP準備一齊INTERVIEW

你想faker 點carry呢場？
JG 真係成場開心農場

屌你老母

仲有人撐blank

都你靠BENGI 果年

Blank玩親zac都係9下9下 全場淨見到gank左下一次 仲要自己友死埋

唔係話佢廢
但佢玩血鬼真係無咩作為

做乜鳩smeb 又上埋去

Camp咗中成分鐘啦
對面企塔底

Gank下又冇用

又話轉會

skt 星期六又打HLE
睇下又點俾人屠

好明顯bp問題啦屌你kkoma

bengi 黎架

有輪換梗要問問

但係都唔洗全部入曬牙blank數
有睇都知牙blank 都叫做一路improve 緊

你叫blank同score交換隊打返幾場就明架啦
blank d技真係睇唔明
究竟skt邊個make call

一睇lms grex 又throw game

無錯佢呢場carry唔到，但俾gank, 自己jg有意識應該係附近，就可以反打，你睇下blank

究竟有邊隊夠KT 仆街
平時睇好就輸 唔睇好就贏 都算
今次仲要俾SKT fans false hope
私家雞

無咗wolf call真係
家下SKT上野咁撚樣，睇黎playoff都唔使玩

下路3打2比人殺一個
effort閃現送人頭

講開又講 點解唔出wolf

反kt了

其實換咗ucal之後已經好咗好多

一齊集氣支持crown仔復出好過啦
G世代

仲幻想打playoff
提早暑假,投奔初夏啦

係得中可以gank死
但人地企塔底

橡膠人又冇傷害
上下都gank唔到

Griffin 玩橡膠人果陣成隊都玩推線英
不過Mundo幾岩SKT
放生佢都冇死過

呢樣真 faker打親pawn子特別醒神

kz 而家得第五

星期六又有GRF vs KT 睇

都係同HLE差9分啫
要追其實唔難

今場一定係bp問題 無條線嬴到

grex 一唔上貝貝就2：0

捉鬼成功

屎迪仔 貝貝

輸埋可以hea打 放暑假了

首先要人地輸
skt要keep 住嬴2:0
連kt都輸
仲有4隊強隊未打

睇返開頭得上路輸，中下都叫55波，下路輸係jg去3打2死一隻，中路輸係被人gank幾波。上路都算，實力同英都唔夠打，但最大問題真係jg

FLY勁咁多，不了

抵啦

算啦 真心無眼睇
唔好出國獻醜好啲，一陣8強都入唔到

暫時第一係GRF
第二名係GenG?

其實，當隊野上路係一個廢柴
bp真係好難嬴
閃尿狼有眼你睇

唔知有冇機爬到上第一
但第二已經好滿足

想KT贏首要係反KT 是常識吧

GenG 又做守門員
Keep住第二名

等比AFs收皮

m17 個coach 轉咗蝻亞嘅

食完飯睇返第2場
高人1lv都輸smite

2lv wow
食完先升

AFs靠積分啦
GenG 要做守龍

d 台狗成日話小安未認真
咁幾時先認真到。
ahq d fans 痴撚線

已經唔關小安事
你睇下ZIV同個三個打野
真係估唔到Wako係AHQ最carry個個

愈近升降賽 wako個buff就愈勁

升降賽faker

GAME3輸有一半責任落左係BP身上
你4pick jg已經係一隻無傷,剩係得cc既英
但係你pick完佢見對面呀叔+豬女,你pick隻會比人屌打既血鬼
中路想唔比人住都難啦
4&5 pick真係好爛

暴擊裝減價 AD會唔會回歸

幾時先俾返wolf玩

到底SKT發生咩事

睇咪check 州際letme睇穿AFS個AD團戰好大問題

aiming 頂盡tier 2 ad
比uzi laning phase 壓60cs 嘅韓國ad 都第一次見
pray 都冇咁多
打rng 果場剎雅又fail flash

血鬼單線贏犽宿（counter)
但Ucal全程都塔底
Blank想gank都gank唔到
Faker推線贏cs

果波Ucal都係極限距離q中
同埋Faker有扣閃先死
已經血池避咗豬女招大

KT另外有pick慎
根本gank唔到中上

橡膠垃圾先係最大問題

果場Spirit 圍住條上路 係上紅區cover
比kiin 食兵
所以先冇好似thai咁死

下路打野壓力大咁多 出唔到去食兵好正常

本身隊野換完人廢囉 有咩藉口姐

唔識搵人才

上路越換越廢

skt 搵人其實都唔係好差
Scout 大陸打得唔差
Lava aiming 依家都叫係lck 中上游主力
係唔知點解自己用嗰d 好似怪怪地

力撐RNG同G世代算鳩數

ziv搞乜，係咪無心打
之前仲係lms第一上路
宜家rest都勁過佢

台仔隊伍無乜真正監管到D選手
食女 打其他game , hea住訓練真係周時都聽到

grx都有呢D問題
睇細b fb就睇到端倪 細b係grex既人
留言係英皇既員工/後勤係度講選手應否談戀愛

台仔太多"造"出黎既大牌選手
又無人取代到佢地 佢地就會放肆
除非好似閃尿咁 出糧係出俾佢地老豆老母
一有咩曳野 就算明星隊員都禁賽 咁先有阻嚇作用

GAME 2其實BLANK重唔死巴龍係佢的責任
但其實睇番FAKER佢2招CC都冇中到SCORE
招E早咗用等SCORE落到巴龍位時CD未好
W因為佢招E早咗用所以OUT OF RANGE打唔中SCORE
咁嘅情況下
FAKER都係半個戰犯

證明FW家教式管理係成功
人地Maple都有女好多年啦 除咗上年差啲基本上都keep到
同埋人地真係日練夜練
好似betty放假都自發練到零晨三點

就算cc 打得中score
score 無得q 都仲係可以落smite
所以點都係重擊問題大啲

skt full control 但係最後都比人搶到 一定係成隊都有問題㗎啦

LMS拎個位比LPL同LCK第4名爭算

LPL+LCK+閃尿狼咪算

如果STUN中咗應該連SMITE都出唔到

不過果下都有啲運氣問題
始終50滴血...搵條友隨便A一下就有

結論:換咗BLANK佢啦...

AHQ管理應該真係差
同埋個老闆太縱啲細
之前緣茶,閪果啲又偷食又搞女fans
個老闆又緃,老山想走俾佢走
閪生仔又幫佢養

前RNG教練同總監風哥 前幾日俾RNG解約/辭職(佢話遲D會開台講)
即時帶埋上年LPL最佳分析師返台灣

風哥管理出晒名好
基本上全華班RNG D隊員關係咁好 成績叫有突破 真係佢一手建立出黎
連依家2個教練都係佢搵返黎

聽聞會加入JT 睇下會點

風哥都比人炒

唔係自己走既咩

佢刪微博前改左兩次簡介
一次係欲加之罪何患無辭
第二次改時間會證明一切

加埋礙於壓力 唔覺得佢係自己走
同埋RNG官方都未宣佈

上年風哥話唔做
rng仲留佢做總監

window update

SKT上路搵返DUKE返黎啦
頑定THESHY上場佢永遠做後備

LMS係咪已經變左IEM
就黎五點半先打第一個Game

咩呀。。。
暈咗都出到smite 架喎
得狼人蠍子同馬哈哈哈招大先可以唔畀人放重擊

今日LCK無人睇

咁既戲碼 邊有人睇

我有些搞亂了
暈眩和壓制有甚麼分別?
就是能否用招喚師技?

閃同傳送以外嘅召喚師技能暈咗都出到
壓制係唔得
所以淨化解唔到以上個三招大
一定要買QSS

我係風哥就學貝克咁開台用風幣開啟第二春啦

今日完全冇人討論

但貝克開台人數好小..應該唔夠搵食

仲有做下主持咁又搵返啲掛

加入grex好過啦，jt真心冇得救

呢個PLAY幾勁

tusin

JT有既
成隊都菁英

AFs個陣

見到臭V都唔開胃

bbq

bbq難得玩得咁好
第一條巴龍打到咁柒仲以為會throw落去

第一張圖好似想拎起耳機車落礦工度咁

明知鏡爪有大都咁打
訓撚醒未呀RNG

kiin同thal揀左thal

風哥一走 RNG即輸

成隊可以主動開比加里歐入場無開唔係戰犯
加里歐無開先係戰犯?

三場都MLXG
係咁換人係唔換Karsa

但HLE只係第6

bbq早d有咁既表現都唔會搞到護級....
醒得太遲
今場對其他下游隊一早贏左

今場AFs 做乜撚

On撚9係要揀咁重Ap都唔知做乜 玩返正常ad屌穿對面咪算

個曹格痴左線

無ad 打橫行都得

Skt 應該淨係識揀中下輔
上野牙blank 之後無個新人掂

afs得ap 曹格應該輕鬆坦

曹格遊戲體驗滿分

榜尾又贏榜眼